\input{./2G4/inc_2G4/2G4_acti_zoom_enonce_sourcetex.tex}

\vspace{-1em}
\input{./2G4/inc_2G4/2G4_acti_equations_enonce_sourcetex.tex}

\input{./2G4/inc_2G4/2G4_acti_deux_enonce_sourcetex.tex}

\input{./2G4/inc_2G4/2G4_acti_demonstration_enonce_sourcetex.tex}

\begin{debat}[Point commun]
 \begin{enumerate}
  \item Dresser un tableau de valeurs de la fonction $f$ définie par $f(x)=5x-4$ sur $[-4;4]$ avec un pas de 1. Quelle relation semble lier les images de deux nombres consécutifs de la 2\ieme\ ligne du tableau?
  \item \'Etudier de même la fonction $g$ définie par $g(x)=-2x+3$ pour confirmer votre conjecture. 
  \item Prouver votre conjecture. 
 \end{enumerate}  

\end{debat}
